非常多謝琴日幫過手嘅人

琴日的確見到大家嘅團結，搬物資，互相打氣，見到有人有危險就諗都唔諗去幫。琴日小弟食咗粒催淚彈之後，有一種好想放棄嘅感覺，好想就咁趴喺度，但中途好多人嚟幫手，面對住食催淚彈嘅危險，都一直扶住我，叫我撐住，有位女仔更加幫我琴過咗馬路中心嗰個好高嘅圍欄，真係好多謝你哋